有咩巴打絲打講下中環班OL其實番工做乜？

小弟港島區番工，每日番工放工見有d OL著到花姿招展咁set好晒妝咁，有d重短裙高跟鞋咁，好奇佢地番工做乜？

雞